決定活祭三個手足的性命幫韋斯咸然波

1. Milk
2. Kagawa
3.賓科

活祭我幫西布朗贏波

關我撚事=.=

pulis

Joe Hart

三條賤命

張伯倫 高普

想然我利？
下世啦

張仔

抵啦牛奶

入左一球 死一個先ol?

天父爸b都唔收

你想死邊個

奧b

4球 連同樓主岩岩好4件

RIP

...

決定活祭三個手足的性命幫阿仙奴然波